Firstrade BNO 一問

之前喺FT開戶，用BNO passport, 自然填埋英國國籍。
但嗰邊覆返話我提供嘅passport 只係 BNO, 要我補充資料解釋點解國籍係英國。

有冇巴絲有類似經歷？唔承認英國國籍好似少一重保障

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

精神上係英國藉

用monzo啦

with connection of hk before 1997

咁易答都唔識，問得你即係俾機會你

兩個月前開無問過，叫佢google bno囉

吓
你本係特別版？
明明寫 British National(oversea)

upload護照有相果頁咪有show British

咁你問下佢咩藉啦？
寫住海外英國國民

你地用ft 點入錢？ 去銀行匯錢去ft個account?

無錯

Firstrade雖然是美國公司，但老闆是台灣人。
基於政治原因，中華民國（台澎金馬地區）一向把BNO passport holders視為「英國國民（海外）—-香港僑民 / 香港居民」。

Hope somebody can make use of this bonus plan of Firstrade